個人點先會胸襟廣闊啲

自己不嬲都係愛恨分明嗰種人
平時返工見到唔鐘意嘅同事
連招呼都唔會打

直至最近同ex分咗手 喺公司撞到
但佢都會同我打個眼色打個招呼
而我就冇俾任何反應佢
我即刻覺得自己心胸極狹窄
可以點搞

保護自己姐。嗱，搵日心情靚 high high 地，咪 hi 返佢轉頭囉，過到個關口就得

太真太直？

對住仇人笑騎騎唔代表有胸襟同原諒

越憎越恨一個人，更唔可以比佢知你憎佢

一日十下掌上壓

我覺得唔好咁容易比自己發嬲已經係第一步

點解要迫自己？
胸襟廣闊有咩用？
見面就開拖啦屌

點解唔可以俾對方知⋯⋯Ching講多人啲

轉工未

因為你做到出哂面 佢會防你 你想復仇都難出手
同埋分分鐘佢先下手為強搞左你先

但如果你係笑騎騎扮做佢朋友 佢就會對你冇防範 到佢奶左野搵你幫手既時候 你就可以爆佢大獲推佢去死

其實你知道多一個朋友=多一個人幫你=自己得益 你就自然心胸廣闊

同埋其實你憎一個人又點?你可以做得D咩? 最多咪趕佢走轉公司 第日佢去到第2間公司做返呢行 做埋你敵人添 仲有分分鐘轉轉下工做埋你老細 最後你都係自己奶返野

心胸狹窄咁冇著數 你仲會咁做?